[點解會咁]有冇人真係試個分手既時候突然落雨?

4年之前 你跟我說很累的時候 我哭了 你說再這樣下去會更加討厭我 我放手了 一個人獨自在公園淋雨 之後我在下雨天總是想起你 但是懷恨多於懷念

拍戲咩。。。

試過比人炒 放工就落雨 係好灰

對眼都落雨咁

分手總約在雨天